Moje rodina
Moje rodina je malá .
Moje maminka se jmenuje Eva .
Ona je Němka .
Ona je 44 let .
Moje maminka je štíhlá , malá a hezká .
Můj tatinek se jmenuje Adam .
On je Němec .
On je 48 let .
Můj tatinek je vysoký , silný a zdravý .
Já mám jeden bratra .
Můj bratr se jmenuje Adam .
On je také Němec .
On je 7 let .
On je mladý , malý a hezký .
Já jmenuju se Eva .
Já jsem studentka v Německa a jsem také studentka v Olomouci .
V Německa já studuju obchod a v Olomouci já studuju češtinu .
Já jsem 21 let .
